支爆在即 各位連登仔會點應變

繼前日美國副總統公開屌柒支那，琴日又有拒絕外國記者會副主席續領簽證申請呢單嘢，睇嚟取消香港關係法嘅時間唔遠，一齊討論下香港未來有機會會有咩大改變，同埋做咩可以將自身影響減到最低

all in 美股
已留學外國準備好逃生

已有歐洲居留權，繼續搬資產走過去

保住份工先
掹住鬼佬褲腳
唔好撤資 唔要我地呀

All in put

立即開個post反英同串香港人係港豬啦梗係

仲未有人黎講
成日講支爆都未爆

連登仲存在嗎？